3我立即屌你老母

限速限到spotify都聽唔到

連登algorithm

又一個苦主

屌

係咪正常plan 都廢？有sale報價 10gb + 9gb(social media use) 4G $108
見3台成日都比連登仔屌想睇下係咪真係咁廢

你係過咗GB數畀人限?
我未過都覺得佢限緊
又出啲那渣招局人上5g

3台真係冇樣嘢係得

要推自己開po咪再搞呢個

ok